幹你娘李登輝!日本走狗!把台灣釣魚台送給日本!

幹你娘李登輝!日本走狗!把台灣釣魚台送給日本!你對的起台灣漁民嗎！幹!不要臉的走狗還不死沒事做就出來搞破壞，台灣會政治惡鬥就是你搞出來的

這個真正是日本的漢奸走狗！自己的哥哥被日本逼去當軍夫，戰死還說是國民黨殺死的，還葬在日本當孤魂野鬼，現在領中華民國的總統禮遇金，抱日本大腿還當日本老走狗！真的是絕子絕孫現世報一定到。唾棄他！

李登輝: 釣魚台是屬於日本的領土

一講釣魚台，台狗即刻變中國人

比日文管理幾好啊

兩邊都是畜牲 不用分得那麼仔細

關咩事？釣魚台原來就係日本人嘅

釣你呀媽，尖閣諸島呀